話時話，台大喺國際間叫唔叫有名？dse幾分入到？有咩科勁？

仲有用中定英教？

有冇人知？
唔想慢慢查，
Google過冇乜明確答案
最接近我想知嘅都係dse 55555入獸醫

獸醫上年收3x分 有個28分

台大最勁係獸醫？

因為香港認可

台大獸醫洗鬼咁高分咩?
25分都入到啦啊哥

聽講大電幾好

台大最高分係台大medic (around 30分)
不過如果要返黎做就要考lmchk
你識既獸醫喺香港咁出名
係因為香港認台大獸醫

其中一個我識 你話洗唔洗咁高分

當然我都聽過
但係通常入得去既都唔洗咁高囉

好似國際排名都有30幾？

識得個女frd經校長推薦入北大 25分，
之前有個老師講個學生入台大既某工程科（好似係機械？）好似24定26

Btw 商科係香港三大好好多，但工程科好似台大會有好啲出路（係台灣需求好大）

你係邊個